英國睇心理醫生

我想問有冇人知道英國可以點去book appointment去睇心理科醫生 係咪一定要經過gp睇 如果係咁嘅話要等幾耐先有得睇

我都心口痛,現代生活好大壓力

如果有medical ground
申請defer未嘗唔係好事...

同埋你係想睇clinical psychologist 定係psychiatrist?
一邊就主要做psychotherapy一邊主要就medication

無所謂心理醫生~

我想問clinical psychologist同psychiatrist可以點約？係咪都要比錢啊？

你點解唔搵學校幫手
中學大學實有呢類support
可能平好多

我學校好似冇呢樣嘢

Ask them for help
佢地梗有referral幫到你既專業人士

樓豬讀緊u定咩
U既話學校應該有medical center 同psychological service
打去nhs問又得

點樣require唔同語言嘅counsellor

樓主邊個city

揾學校welfare，佢會幫你

去揾個 gp 同佢講話你有depression
之後佢會轉介你去NHS
之後等兩個星期NHS 會叫你約時間
緊急(想自殺)個啲通常兩三日會有
非緊急會打俾你問要咩治療
佢有睇醫生，小組，workshop 同心理輔導
全部都要book appointment
通埋啲除咗藥之外其他所有野都係免費，所以唔洗咁擔心
我係過來人所以有啲熟悉
加油呀巴打

搵咗啦佢哋要2-3weeks 到時我都痴咗線

姐係要搞成個月先睇到
個身體已經開始負荷唔到
我怕自己好快會痴線

咩叫心理醫生

唔係呀
我個次depressed 到好唔舒服之後去睇gp
佢見我個狀態咁差即刻安排俾左封reference letter 我叫我去隔離醫院到遞
之後去到醫院個到佢即刻有個心理醫生同你做評估，會問你二三十條問題
如果嚴重既就即刻俾藥同埋幾日內要覆診
唔係既話就dum去waiting list 到等幾個星期

樓主你係咪中咗 false memory OCD , 一啲嘢 你覺得或者懷疑自己做咗 會有好嚴重嘅後果, 自已接受唔到,而你又唔知真定假

我知youtube 有channel可以幫到手,洗唔洗send比你

樓主係嘅話,我哋就係同路人,可互相support

應該唔係 別嚇我

心口痛呀呢啲的確似係Anxiety 果邊嘅symptom
但係其實anxiety 同depression 都可以一齊出現，亦都係common, 不過我唔識你所以唔清楚你邊樣啦
樓主你話你幻想左啲嘢出黎，果啲係咩黎？如果你控制唔到自己唔去諗/信，其實都係一個好重要嘅symptom 黎，應該同GP 講清楚
重有樓主你聽到個GP 部電話係咁響，你sure 係佢部電話響？好多抑鬱症嘅病人嚴重起上黎會有幻聽/幻覺，如果真係嘅又係另一個好嚴重嘅symptom, 要即刻同佢反映
同埋個GP 開咩藥俾你？如果你食過啲藥嘅話有無好轉？

樓主你主動去求助已經好勇敢，去到要自殘一定都好辛苦
希望樓主唔好俾一次唔好嘅experience 影響，如果可以嘅你試下要求睇另一個GP？
唔得嘅都最少講清楚你的重要symptom e.g. 自殘，有諗過自殺